Домашнее задание №2

Содержит классы-сущности: Bar  и HistoryBar 

Класс Bar – реализует сущность БАР, которая на бирже агрегирует в себя информацию по торговому дню. 
Содержит:

Дата БАРа 
DateBar 

Начальная цена, цена первой сделки по финансовому инструменту
OpenPrice

Цена закрытия, цена последней сделки по финансовому инструменту
ClosePrice

Минимальная цена сделки за период
MinPrice

Максимальная цена сделки за период
MaxPrice


Класс HistoryBar – реализует сущность история БАРов
Предоставляет имеющейся БАР через инексатор.
Содержит методы: 

Добавить БАР
AddBar

Удалить БАР
DeleteBar